Title: Das nenne ich mal Walden völlig einsam auf...
Date: 2012-03-26 10:27
Author: marvin
Category: status
Tags: björk, henrydavidthoreau, island, nature, walden
Slug: das-nenne-ich-mal-walden-vollig-einsam-auf

![3871539679_fd03a034f7_z]({static}/images/3871539679_fd03a034f7_z.jpg)

Das nenne ich mal Walden...völlig einsam auf einer Insel vor Island zu
leben. Diese Insel hier heißt
[Elliðaey](http://de.wikipedia.org/wiki/Elli%C3%B0aey) und liegt 144
Meter über dem Meeresspiegel. Darauf steht genau ein Haus...und das
wurde Björk geschenkt mit dem Grund Island wieder auf die kulturelle
Landkarte der Welt gesetzt zuhaben. Was würde ich dafür geben da mal zu
leben...

